唔該屌kepa入一人黎

如果夏神臨完場個球單刀無黑哨吹越位有一半機會唔會有kepa事件發生，出面個個都煲kepa事件但黑哨得益無人講

我地車路士次次都比人黑好慘

兩件事完全冇撚關係都拎埋一齊講 驗下個腦再開post獻醜啦好嗎
如果kepa老母冇生佢出黎都唔會發生呢件事

曼城單刀比人後剷都淨係比黃牌 當還債啦

on撚9
你不如話車仔晨早出咗局就唔會發生決賽所有野

咁個球單刀無吹越位>入左>完場

撚有得討論咩

黑哨左得益完盃已攞咪得囉

不如話魯迪加唔冼親解到圍 就冇阿古路果球射波?

其實我睇左好多次都唔肯定係咪onside
夏神個頭好似有少少越
肉眼分唔到佢個頭係咪越左

睇返草地條線，夏神個頭好似突出左少少（同zinchenko隻腳比）
個情況同牙路越位果位好似，根本好難睇
不過球證唔等夏神射埋先吹又係戇鳩

轟迷真心柒

你講岩重點，唔等射埋先吹真係睇到眼都突

你地啲軌真係又肉酸又低智同低質